美孚算唔算係美食沙漠？

全部食肆都好平庸

Ben哥米線幾好

盈暉台嘅車仔麵
同晚市嘅牛車水都幾好食吖

黃店沙漠

可惜我唔鐘意食米線

牛車水有乜推介？
以前食過幾次都麻麻

難食到嘔喎
以前景川好食好多

轉咗手好撚垃圾
上手好食啲
轉咗手之後料又差湯底又冇味
有時去食三哥好過

吓？幾時轉咗手？

牛車水好難食

好耐啦已經

曼克頓山嗰邊間鮨德(到而家都唔識讀sor)好正 黃店+好好味嘅日本餐

不過美孚太多連鎖藍店又真嘅

平台有間食上海麵

鮨德想試

友樂亭都好好食

成個美孚，一間好食少少的茶記都無

D大媽好惡 以前好好食

黃店沙漠
得
82cafe
茶星人
鮨德

係咪滄浪亭？

咁樂富叫乜

係

你望吓荔景山就知自己已經好幸福

問過隔離荔枝角未

有aeon

友。幾好。

仲有果間齋舖

十三么同甜品森林低調黃
南記係葵涌被標示做黃店，唔知係咪只係個別分店員工

以前去圖書館自修成日去盈暉台間車仔麵食
不過原來係藍店嚟

青山道嗰邊好多嘢食

美咩孚，懦孚就懦孚啦

執咗十世

嗰邊長沙灣黎啦

好好多啦依家 以前平台仲得金牌大滿貫 大牌檔又執哂果期最顛

牛車水 鐵板牛扒

去荔枝角大把啦

藍？

垃圾 試過兩次
同譚仔差不多

我覺得餃子妹正！

嗰邊有黃店咩？

我記得和你eat有講

上網查咗，鮨 讀作 藝
意思係壽司

小越南

排骨菜飯係幾正
餃子妹好似係黃？

我都覺得幾好食

Teahub
甜記餃子

茶星人超好飲喎，真材實料又有heart

牛車水全部味精，仆街，可以一路飲佢個湯一路勁口渴，我都唔明咩原理。

大滿貫老街坊

反而果陣時正好多，又少人

仲有元洲牛肉麵
王孖記菓子

買麵包又有四喜

但係依家係好行d 以前太up dup 好似屯門果d街坊商場咁

有間韓國餐廳剩係做外賣都ok好食

近茶星人嗰間？
老細好似係韓國人嚟

上次去完但唔明黃係邊

長沙灣近元洲街同青山道好多黃店

難食左好多

應該係曾經響應罷市
當佢暗黃啦

細個住大西北要去美孚補習
一落車就食餃子妹
補完就去另一邊紅色招牌得個透明膠既生菜魚肉/車仔麵食完就等車走

地下7仔附近有間茶餐廳牛扒意粉好好食

利申十幾年前

衛生環境好惡劣 好撚多烏蠅
店面飛嚟飛去又有 食食下係湯入面又有
仲要照收錢 即刻1823佢

食過幾次
都幾多配料
應該係韓國人來

爭鮮隔離條巷仔入面有車輪餅小姐同小樽壽司屋都ok

仲有餃子妹？

算

小樽壽司都幾高質

性價比ok 都唔錯

呢幾間又黃又高質

竟然無人講蘭秀道間賀喜同匠心廚房
一間日本菜一間中菜
兩間都高質性價比又高喎

屌你老母，你搵一世錢都買唔起人地一個單位啦傻仔

留個名先
公司番呢邊

唔係黃就算啦好嘛

我上whatsgap睇，話係黃。
電視播now tv！

味覺有問題？間野出晒名狗也不屌，全美孚最難食頭三位，唔信去美孚gp睇下，我自己食過一次中晒伏

墨魚餅菜飯

墨魚餅菜飯，我都好鍾意
仲有上海素雞，好有阿媽煮嘅味道

牛車水難食過屎都話好食

太陽蛋係重點

最好食係十三么車子麵

美孚都叫冇野食 茘景可以叫乜

美孚冰室唔好食咩

車輪餅小姐

包餃店

[url]串過馬撚[/url]

特登開個和你eat睇睇，黃藍都唔見喎

覺得Ben哥番茄湯好食喎

以前成日去多多茶記

都真係幾以前係咪影都嗰個年代

美孚本身已經唔算係一個市中心啦

多數都去長沙灣/碧海藍天嗰邊食

生炸雞髀🍗

多多執左未?

你食開屎咪覺得好囉

cafe82
risotto好食

成日食

之前係盈暉台嗰間，唔知點解會變咗去大埔嗰邊

不過盈暉台嗰間應該都係偏藍㗎喇，上次著黑色衫褲去食全程黑口黑面好似殺咗佢全家咁
之後就冇去過

執左十世

未，花生糖勁貴

匠心廚房

好L高質！

馬鞍山終於可以抖下